是日午餐 肥仔餐

有豬扒
有雞扒
有牛脷（毒撚二十幾年 第一次打車輪）
有腸仔 幼到牙籤咁...

$52

打返句

中立非打手

食雜扒既人

你未食過咩
雜扒是最好的
食完好滿足

屙硬臭屎

食完肥幾多?

理得硬定軟
最重要係有屎痾

個飯應該800g
暫時800g

個汁先肥膩

食雜扒多數係毒撚係有原因既

生粉x100000000000
食粉

5x 有車輪打 幾抵

牛頭角定安街?